星期日前放哂啲股票佢

穩陣起見

你屌鮑姐

鮑

上天賜予你同鮑姐渡過淫亂既周末
好好珍惜